Biochem撚請入

求救有無人可以教下小弟點做

Push

關biochem咩事
Biochem讀molecular bio多
呢啲應該係organic chem先識

利申biochem grad,除左amino acid之外完全唔識chem

我間U要學埋carbohydrates d chem

咩course嚟

Biochem

Org chem野黎喎ching

biochem grad未見過呢隻molecule

左邊應該係 alpha-D-altropyranoside

非biochem
見到你要protect 146號位
我有個諗法係變starch 再methylation
唔知work唔work

我睇佢個structure覺得似6-carbon sugar(hexose)
數下又真係有6個C
但O-Me真係未見過
可能間間U biochem讀d野會有少少唔同

我識 但忘了
當年讀過一科organic chem
讀到喊出黎

我暫時都剩係諗到咁做

O-Me 啫係 O-CH3

仲有哩條

想當年一個sem讀三科chem 全部低空踩界飛過 依家已經全部嘢都唔記得

除左將呢隻野變成amylopectin，再加MeOH，最後拆返開

應該都無乜其他方法

不過唔好問我點轉做amylopectin，我唔識

睇唔明

thanks加hydroxyl protecting group就得